有警察Hack入咗連登 Admin Setting Page

求 fact check

wtf

用下腦得唔得